［撚狗］ 大家畀狗截記得20-14-228-22

警察通例第20章第14條： 要求出示委任證
香港法例第228章第22條： 反客為主話佢假冒公職人員
大家記得
20-14-228-22
20-14-228-22
20-14-228-22
用技術戰勝毅進仔
多謝
香港人加油

Pish

推一推舊po